不要說支持醫護罷工 試著說我陪醫護一齊罷

#支持醫護罷工 #我陪醫護一齊罷

全民三罷

陪你罷